有冇人上堂個時屈人叫雞?

今日前面條仔比我屈到喊晒口

個老師晒好多時間問佢野

之後發現條仔應該睇緊有村架純

不過應該照帶佢見訓導

希望佢唔再迷g，佢幾毒撚下

負皮既人=嫖客

波台狗過住啦

收皮啦肥仔

試個屈呀sir叫雞，點知佢真係認左

有10個雞蟲

初瓏g撚狗撚到黎校園台

驅除不良風氣

我都試過

今日前面條仔比我屈到喊晒口

個老師晒好多時間問佢野

之後發現條仔應該睇緊朴初瓏

不過應該照帶佢見訓導

希望佢唔再迷g，佢幾毒撚下

又跟到實=.=

屌

今日後面條仔屈到我喊晒口

個老師晒好多時間問我野

我本身明明睇緊有村架純

佢帶左我去見訓導之後竟然我問做咩睇朴初瓏

希望訓導唔好再迷g[/quote]

樓主你好似以前咁放下J圖咪幾好

[/quote]
我唔係訓導

不再迷g了==

特殊學校d學生無端端喊有好多因素
唔一定因爲你

駁唔到
班波台狗成日周圍話畀人知自己讀特殊學校